不如幫手翻譯強國d YouTube飛機文擺上Reddit Twitter

不如幫手翻譯強國d YouTube飛機文擺上Reddit Twitter, 等我地幫手宣傳國力，喺貿易戰幫13億人加油！

Push